有無巴打反左包皮唔敢著底褲

好撚痺

青頭仔

割左佢一勞永逸

利申:未割,反到

相呢

有諗過割...

怕割完好痛唔敢著褲

撚短就咪割啦
割完層皮得番3cm